啱啱喺香港仔唔夠錢搭63小巴去瑪麗嘅一男一女入一入嚟

喂大佬呀唔夠銀搭車出聲呀嘛
博懵入少錢畀人捉到仲要扮傻
最後都係on99咁落車
畀曬位個藍屍小巴佬入
話我地啲後生嘅又窮又搞事

你唔即刻幫佢俾？

咪係

比小巴佬串窮都幾侮辱

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

琴日發夢見到有個後生女無cash 買嘢食
我幫佢埋咗單 佢話payme返比我
我話唔使

分段收費，我以為佢地去華富
個小巴佬問極佢地都唔出聲，之後急急腳落車

以身相許

PayMe 會有佢電話喎

咁又真係廢既
幾蚊都唔肯比